如果立會選舉前唔行動，香港就玩完

過去一星期，保皇黨、護狗會、教育局都走出黎，以唔要面咁話俾大家知，共字頭係大哂。見到開始有手足開始判刑，個心都愈來愈痛。長痛不如短痛，我地就要加速攬炒，邊立邊破。

Be Water 2.0

1) 死水無用，有形先有機

2019年，全靠香港人團結送中條件先會收皮。上年我地角色係前線、示威、文宣、鍵戰，每個人總有角色。武肺之後，大家覺得除左和理buy, eat, sing，好似就唔知做咩。

Be water要有威力就要有form，一支冰矛都殺到巨龍，一眼淚卻可以令萬人感動。識健身就帶人去操肌，立法會選舉就幫手做文宣同動員。

2）水流去邊，要有方向帶
2019由林奠帶，每步都錯，大家無大台下以血肉對抗有小成。武肺後個個無主孤魂，連平台都開始被港共入侵，連登仲唔同TG channels都受影響。運動到而家，就算天琦出黎，都唔應該做大台，亦做唔到大台。不過我地可以做一個小台，每個社區以十個廿十個人為單位，暗地裡做好自己嘅角色，有需要時就一齊出黎，由小浪集成海嘯。

to be continued....

仲有五毛發功分化

而家呢個時刻，目標只有一個，奪取立會逼死中共。

武肺斷哂外資訂單，外資又加速撤出終國。終國無錢就國運就終止。五毛糧都冇錢出，終國到時打口水戰都輸。

如果機場係香港個春袋，武肺後時代香港就係終國春袋。由東江水、超支基建、明日大嶼，樣樣都係回血劍。仲要用返香港人錢，養班黑狗咬返香港人。只要我地有立會35+，香港水口一關，黑狗都對我地搖尾乞憐。

立會35＋加速攬炒，只會贏，唔會輸。早日光復，香港人同手足們都可以早日自由。

一係經濟攬炒終國，終國人餓到革命。
一係政治攬炒香港，提早一國一制，外國新仇舊恨一齊黎，經濟制裁終國。

2020武肺後第一主線任務: 全民動員35+

push

行動post冇人推
得番D垃圾post